地鐵站有條廢老扮跛要人抬落地鐵

係度扮有需要 屌佢老味 我當堂大大聲屌柒佢做咩唔自己行支持勇武繼續裝修港鐵 唔割

階段勝利呀

冇人讚既？

#229
樓主 送你一句
他朝君體也相同
而且冇70歲命

有口話人

我一定主動扶佢
不過夠唔夠力扶得住就唔知啦

會唔會係手足幫手和你塞緊

擺明曲啦閱讀理解拎u架你

嗯, 等多D人睇下你係咪曲